要將行動全面升級，只需要一隻字 『火』

希望支聯辦入面班畜生唔會比大火濃煙焗死

學術討論：有啲咩方法可以令到更加大火？
係要災難級嗰隻

第6張睇下幾無謂

一堆人起左個火圍住望，營火會咩

起完就走啦

隔離就係均益三期喎Ching

記住係燒狗唔係燒死物

我唔要睇燒死物既畫面

燒狗

唔好水人送死啦
你明知無可能係多狗情況下 全身而退

not 524, not today